【佢地就係要你驚】唔好怯，怯你就輸成世

套戲可能係藍絲戲，林超賢張家輝都可能係奶共
但係呢句講得好撚岩

拉咁多人，搞咁多野都係因為佢地要做白色恐怖
因為佢地永遠都拉唔得曬我地

革命既火種一點起，就唔會熄
唔好驚，覺得岩既就做

推

覺得岩既就做
我地係命中注定要生於呢個時代，亦都只有我地先可以改變呢個時代

無論幾多個人死，幾多個人坐監，幾多個人被折磨被失蹤，我地做既野都係岩
呢樣唔係冷血，而係我地既歷史任務

一場革命
已經有好多人陪唔到我地行去終點
但係唔緊要

我地頂撚住
岩既野，無論代價幾大，岩既就係岩。岩既就要做。

手足唔可以坐以待斃，麻包袋準備

行動最實際

狗做既野，無論佢地幾義正辭嚴，出手幾狠毒，條腰陀幾多支砲

錯既野就係錯，錯既就一定會輸
革命條路就係咁，低處未算低
大家頂撚住

有勞你地頂住 只可以精神繼續陪住你地

再一年後會有咩事出現？我唔知。但如果我地依班人，以及社會上好多未嚟嘅人，繼續保持依個夢想嘅話，我地一定可以實現依個夢想，一定會成功。

係呢一刻，非常之黑暗，但我相信大家都睇過蝙蝠俠，咁蝙蝠俠裡面有一句對白，就係話黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗。真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。多謝大家。

推
大家唔好怯

要做既野，無論係乜野都好，繼續做

推
繼續推

啱。香港嘅上一代冇做佢哋應該要作嘅嘢，我哋依一代唔可以重蹈佢哋嘅覆轍。我哋唔係淨係為自己而奮鬥，亦係為下一代而努力。

如果我哋今次輸，我哋係會輸成代。

大家頂撚住
將來香港人世世代代子子孫孫食粥食飯就係睇我地可唔可以堅持落去

冇驚過

咁就岩

Push